[年經][世紀米線對決]大家食J vs 譚仔/三哥

邊間先係米線鋪嘅皇者

大食家J
譚仔/三哥

生哥

Lihkg已經冇人識大家食J

新之食

大家食
大食家

譚仔

成班新會然
就如呂以村先生所講
一次不試你錯過， 兩次不來我錯過
呂以村先生好嘢

大家食J好食好多喎

連登個個去晒狗衝將軍漢堡